[皇] 皇家馬德里 對 切爾達

02:45

西波冇人睇

今場又收起邊個

又full team

屌你又無掃把

美路連續踢幾場

決賽唔出了

就頂唔緊了😴

打個茄輪/丁 好d

頂撚死你

撞完人比人攬到離晒地

禾打個丁先 半小時後再會

[quote]sop://

sop://

acestream://cc542f4411319e3e4fc67c5e1f6f09df42a4a10c/

acestream://e8a667213a4e044732e9a00ebbc2a4fb18dc9f32/

acestream://7976ad3a4870638a822cb8c437be8563441b87c7/

明顯偷lin王

25

25去左打j

夏雞美 拿祖 廢賓
又一場西波
又一場問候光頭佬全家

cbar 冷靜下吧 咁易發脾氣成不了大事

4312

19000

咁易?比人不公平對待成季喇喎

你竟然真係睇

睇半場先

真皇現身

轉左踢4-3-3

典刀睇一陣

訓唔著起身睇波算

一陣係1秒？

垃圾陣

長追我皇對家入第一球應該幾好搵

我只記住世清迷泥馬

比對面禁住屌

夏雞美推第一下好傳啦

大賓

賓周企都未企穩

弱化版擔泥 都係無乜腦

有錢買少少對家

幾爽喎啲波

主場都算多空櫈

覺唔覺西蘭花好撚好食

好食

keyword

大聖

Bale

跟甩人方面真係幾爽

牙禿

熱刺入波

Bale stay

又係BALE入切爾達

摩迪靚放

我聖勁到

我聖

係咪越位

牙禿唔傷真係好好j

ON撚9

米路真係不死人

嚇死

????????

搞乜

愈黎愈炸彈點搞

夏基美真係好廢

米路

米路攪乜...

Isco俾波啦屌 成日喺到扭扭扭 拖慢晒

決賽出米路就死得

大聖出唔到大絕

夏雞尾

夏基美踢法有D似馬干

臨尾一腳比波真係好柒

平排

夏基美好似喺到hea咁

Hakimi好波過肥牛好多⋯⋯

手指唔計

不死人牙

賓周馬控腳波都彈到9米咁遠

佢唔死我地死

想念搶泥了

isco 扭扭扭

差d陰到個龍

發生咩事？

係好過

吉祥物

夏雞米連擔泥一半都冇

前場根本踢一個

哇bale勁撚到

痴撚線

勁到痴線

bale

咁撚勁

痴Q線

聖

決賽正選啦仆街

快d賣啦

勁撚到

牙禿呢下好撚痴線...

頂.....勁到

有空位既聖等於屈機

爆速拎波 過人 射遠柱 勁撚到

佢痴Q左線

速度返曬黎

好波 有價好賣

wa diu bale再次屈到西甲

屌你老母

賓賓價高d

唔傷的話 真係無敵

靚

現場睇波位手足 今次值回票價

不過聖次次打大賽都隱形 決賽好難出佢

賣曬唔洗爭

射得靚

cls

伊斯高

癲

唔緊要 決賽都係冇得出

easy goal又世界波

後備登場ok

賓周馬今日會唔會食白果

又係靚波

下 又入

456 ready

easy goal

痴線今場d入波

上年開始

世界波日

屌你老母 牙禿果下都未射得出 又入....

佢食屎啦

死角

一訓醒就3:0

切爾達不設防咁

國王盃同歐聯決賽加時果時入波

摩迪呆左一呆>>拍手

好耐冇456人

Easy goal

反擊佢先發揮到
打小組得埋門果腳

爭正選

第一年嚟打馬體嗰場都浪費好多機會 唔知射Q晒去邊 係之後頂入領先嗰球先冇人屌

決賽日唔食白果咪得

條鳩頭唔計入波計拉空

聖果球仲撚靚

拿祖

食個宵夜先啦

厲害了 我的哥

牙禿最後兩三場可唔可以入多兩球湊夠廿球

食完 冇野飲

bale 勁過世三

攻力太強大了

岩岩起身..

食西蘭花做宵夜

真皇啱啱先瞓醒
點解會咁

分別係有冇位爆，有位爆無敵，冇位爆就食屎

真心唔覺世三有咩勁

慣左成棵揸住咬 吹咩

屌拿大哥好撚勁

食返金鴨啦

你唔好咁撚串呀

世三而家係Hazard定Salah?!

我腳剷波

呢隊西波真係好難捉摸

乖,我賓有入波請你食irvins

cap左圖

巴爾hat trick 支持區

害怕吧 利物浦！

賣bale不如買個好d既隊醫

賓無波入你請返我,deal?

佢本身都玻璃開

咁你好撚著數姐

賓周世界第一

世三已在陣中

比目魚姬身價值130M

佢請你食金鴨

神救

NAVAS

你的確係 賓周馬最撚勁

賓周冇牙朗屌佢幾句就唔識逼搶

不了,食金鴨=食屎

在拉空中了

KEYWORD

淨係識打歐聯四強次回合嘅男人

要不是..

hakimi過左三個

佢好多場都係過到人,爆到入去
但最尾果腳柒

傳果下鳩到...

笑撚死 交腳咁既波

擔泥>夏雞尾+肥牛

唔扭埋入去

咁撚近都傳失

射埋都冇人屌佢啦

呢個小組又幾撚靚

賓周企多過跑

伊斯高果球真係勁靚

摩迪d防守

好耐未試過有場咁爽快既波,hakimi最尾果腳好d一早456

唔係大賽都唔跑

認真
進攻球員要買就買迪布尼

其他唔好諗 唔啱皇馬

唔傳比bale

牙禿第一球都好好j

辛仔又係咁 夏雞米又係咁

早啲開始cut啦

Bale狀態幾好，孜走動多，現位幫波

上場打比好多球大聖空左冇人傳

成隊生到仆街

Not me整

我伊最撚勁
反伊黨收皮

大聖又屈速 又停得切呢下好嘢

辛仔學下啦

屌！爽

上次唔知30幾km／h又係我伊傳

彈返個波出黎果下真係估佢唔到

跑死旁證

吾賣了

呢嘢j死我了

分分鐘變最後驗貨
叫高三千萬

要尼馬不如留bale好過

要ask世清

斯巴呢

受傷(疑似)

發老脾比人禁緊

走硬了

佢唔傷一定留啦

#balestay

#bale躝

賓又差d偷到雞

點解我睇beIN冇換場 有冇人都係咁

輸波la

睇波都睇老翻 同個官解釋

b9碌柒咁

我冇發現佢係replay緊上半場

夏基美

屌你夏雞美都入波

Hakimi

終於

正氣馬真係笑話嚟

右閘仔

siu4

都叫有個助攻既

又比廢賓呃到個助攻先唔抵

Hakimi西甲Second goal

要不是賓周助攻

比你地燈到入波

ching今場波抵返晒

岩岩屌完夏雞

又有班人吹奏正氣

今場4個中場 差美路未有助攻

賓周D控波

讓數據說話

邊有越位呀 又屈走我賓周個助攻

唔好再比波賓周啦

b9

我聖差d hattrick

斯巴踢得唔得

旁證都唔比賓周入波

球證都唔俾賓周馬有入波

B9入波唔計

係都bale入

垃圾求證針對我賓

牙禿差啲

施丹會見到賓周嘅努力的

正氣戈球似撻q

摩迪呢腳咁都比到

聖俾啲力啦

腳

卻比得靚到

有我一半

牙禿今晚已經好爆

五月牙辛ready

想佢戴帽

光頭佬實換走佢

今場最有第一季聖既feel

寧願佢錫身d 好驚佢傷

賓周

irvins 拜拜

提供60分鐘娛樂比球迷

辛

呢下又咁都比到

廢辛

金童辛

後備辛=有入波同助攻

拿大哥

係咪後備殺手buff都無埋

比得咁靚辛仔晒曬

猩

即刻想熜機

牙禿真係慘

佢眼神好想繼續踢

出乜尻條垃圾呀...

鏟得幾靚

og

靚到

d tap in真係咁難入?

Kroos

我卻都入波

卻老 主其他了

卻老

卻佬

卻老軟hea 射

我卻

對面好慘

留低吧聖

早知買多個0

五月仔變咗賓周d迷賓又可以j n世

有早知無bb